警犬記者會：檢獲武器包括風扇及水樽等等

威到上國際，風扇都變武器

游乃強：證明鐵通木棍唔係武器，日常使用品先係武器

全港最大黑社會新片 記得開聲

講出黎真係唔怕俾人笑

法官以胸襲警論都有啦，蝗蟲怕乜野，不嬲以為自己好撚威

男人碌鳩都會射野，算唔算武器？

on9 警狗

殺警察?
咪就係你班警察扮網民講ga lo
證據呢? 邊個post呀?

d警犬係咁啦，人講乜佢信乜。
難道屌佢老母又真係屌緊😂？

警察D手法咁低劣
仲要係TVB 83台播
愈聽愈火

你地一定無睇過黃子華楝篤笑喇,
用風扇做武器係要咁樣架

黃子華親身示範點樣用風扇做武器

血滴子